政府咁好心做檢測？

其實係咪幫大陸人減低成本？

啲檢疫物品/檢疫劑黎邊度呢?
準唔準確?

大陸咩都有假，只有騙子係真

送錢

強國要面啫
平民做手術貴過香港
呢度平左
果度搶返返來